花農要政府用$100元支助每棵蘭花。

花農話要政府用$100元支助每棵蘭花。唔比發爛渣

花農=鄉黑

如果唔抵得，可以將依件事變黃，變成反政府、反北京，咁政府就唔會賠了

八鄉花農
咁種花有津貼
種西瓜又有冇呢

擺曬一盆盆蘭花響政總、政府合署收陀地啦

問共產黨攞啦，白痴

漁農界（1998年至今）100% 民建聯
上任日期 議員
1998年7月1日 黃容根
2000年10月1日 黃容根
2004年10月1日 黃容根
2008年10月1日 黃容根
2012年10月1日 何俊賢
2016年10月1日 何俊賢

懷疑組織遍地開花運動

大陸貨
成本十幾廿蚊

點發爛渣
個個蝕錢就搵政府埋單仲得了

惡到

搵東張西望睇下幫唔幫到你囉

好攪笑，